[CSGO] 賣刀

Autotronic $1500
M9 $800

400收 m9

NO LA BRO

500

六百放?